中文大學同學150封親筆手稿

中文大學同學的親筆道歉信
apologies from CUHK students

還有更多：

11月12日晚，幾個議員陪同中大吳副校長到2號橋叫黨衛軍停火，還未開口，催淚彈已如雨下。我戴着初級眼罩和豬嘴，十幾秒已難以忍受，但前線是連日處身於此高危境地。昨日有法官指不會稱上街市民為「示威者」，對呀，因為他們是化學武器戰場上的戰士。

中大同學的道歉函，看了只有慚愧。如果前面等着我們的唯有鎮壓一途，香港人會怎樣選擇呢？

SOURCE：八鄉朱凱廸 Chu Hoi Dick

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推

雙11係意圖謀殺
交通魔警係生命完全冇受威脅底下拔槍指向及射向手無寸鐵既人
仲有拎鐵騎撞向示威者

深度分析，大家可以都睇下